想問下烕蟲煙霧

因為屋企多蟲 如果唔小心比反轉左 佢噴唔到氣會唔會爆 出左門口好驚